［求文宣］大量狗混入黑衫前線，蹤火、汽油彈一律自編自導

我嚴重懷疑所有魔法都係警方劇本！ 求文宣煲大佢！

推幾下！大家搵料！

推

721

求文宣，要民意！

煲大佢

所有都係劇本，真真假假

啲狗好過份！蹤火！

其一證據，蹤火坐咁耐，點解傷唔到警方一兵一卒？ 劇本！

721 推

警黑勾結已成事實，再煲大蹤火魔法，獲取民意！

狗想成立軍政府！
派人混入示威者製造混亂
實際想自立為新政府

一律自編自導自演

文宣做野！！

巴打好波還我真相！示威者不是暴徒

全力周街狂煲呀!!!!!!!!!
同元朗恐襲一齊死煲呀!!!!!!!

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

Up

沒有暴徒，只有暴政！

警黑勾結，蹤火亂港